[有片] 原來高普唔知丹麥國旗係咩樣

1：07嗰度，要人提佢嗰個係丹麥國旗先估到係李斯特城
仲話係因為佢淨係識卡斯柏舒米高一個丹麥龍

鬼叫德國無藍罐曲奇

我淨係識丹麥浚龍

好似連丹麥本身都冇得賣

有得賣包裝唔同

要比啲教訓

@N賓

好易估

卡斯柏嘅舒米高

有，哥本哈根手信店多到你唔信

on9高普

之前上網睇過話丹麥人都未聽過藍罐曲奇仲以為冇添

名都唔同就梗係冇聽過啦

題題望個龍就估到

利物浦嗰題高普畀人秒
反而佢仲係幾留意多蒙特